澳洲礦商股票因代碼與Gme太像 股價一度漲53％

〔財經頻道／綜合報導〕美國遊戲零售商GameStop股價持續瘋漲，而澳洲小型礦商的股票代碼因與GameStop的代碼都有GME，這才讓部分投資人搞錯，促使這家礦商的股價在週四一度大暴漲53％，連公司董事都傻眼。

據《路透》報導，澳洲小型鎳鈷礦商GME Resources股價週四一度飆漲53％，收盤上漲13％，至8.5澳分，當日漲幅為1澳分；週三則上漲了14％。GME Resources的股價會飆漲主要是因為其股票代碼，和GameStop太相似。

.....

GME Resources的發言人未對此發表評論。然而，GME Resources的常務董事沙利文（Peter Sullivan）表示，這一激增令他感到驚訝，他形容當他看到股價是9.4美分時，很震驚、整個爆炸了，他說他還想：「嗯，這是怎麼回事？我自己的公司有什麼我不知道的東西嗎？」後來他才知道，是因為他們的股票代碼與GME有關。

.....

成日都炒錯同名系列

鬼佬炒股係唔係唔睇名，次次都中

下次要部署埋炒埋同名股

之前signal又係咁

都唔係第一次鬼佬智商都係不及我哋

ark都有

個個都係都諗 班友一定炒埋呢隻
跟住個個all in

好似signal咁

原來真係好多鬼佬係on9

8188係唔係都要炒

我記得日本都有議員都係改個名似自民黨成日俾人選中

求其啦 總之炒得起就得 炒炒炒！

呢啲先叫醒 全方位包圍

買錯3800
叫2800顏面何處呢

契媽餐廳